[置頂] 觀塘港鐵站準備圍捕，遊擊 回家朋請小心

前後三架車座滿防暴, 如果有裝備千期唔好經過

呢個出口出, 一個就翠屏, 一係就協和/月華街
翠屏就去藍田站出,
協和/月華街就牛頭角站出
Bless you all 手足